\documentclass[12pt,a4paper,twoside,english]{report}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage{url,amsfonts,epsfig}
\usepackage{amsmath,amssymb, amsthm}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\usepackage{tikz} % for background logo in frontespizio
\usepackage{hyperref} %Links (anche per i label/ref)
\usepackage{verbatim}
\usepackage{float}
\usepackage{amsbsy}
\usepackage{geometry}
\usepackage{adforn}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{longtable}


\theoremstyle{definition}
\newtheorem{theorem}{Theorem}[chapter]
\newtheorem{definition}{Definition}[chapter]



\renewcommand{\Pr}{\pmb{P}}
\renewcommand{\tt}{\texttt}
\newcommand{\E}{\pmb{\mathrm{E}}}
\newcommand{\Var}{\mathrm{Var}}
\newcommand{\n}{\text{\pmb{n}}}

\begin{document}

\setlength{\abovedisplayskip}{4pt}
\setlength{\belowdisplayskip}{4pt}

\include{frontespizio}

\cleardoublepage
\hspace{8cm}\textit{To my Mum and Sisters.}


\normalfont \clearpage
\pagestyle{plain}

\include{thanks}

\normalfont \clearpage
\pagestyle{plain}

\include{abstract}
\cleardoublepage

\tableofcontents
\pagestyle{empty}\cleardoublepage
\pagenumbering{arabic}

\pagestyle{fancy} 
\fancyfoot{}                                               
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{\chaptername\ \thechapter.\ #1}{}} 
\renewcommand{\sectionmark}[1]{\markright{\thesection.\ #1}}         
\fancyhead[LE,RO]{\bfseries\thepage}    
\setlength{\headheight}{15pt}
\fancyhead[RE]{\bfseries\leftmark}    
\fancyhead[LO]{\bfseries\rightmark}     
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt} 



% si inseriscono i capitoli che sono inclusi in altri file

\include{introduction}
\cleardoublepage
\include{chapter1}
\cleardoublepage
\include{chapter2}
\cleardoublepage
\include{chapter3}
\cleardoublepage
\include{chapter4}
\cleardoublepage
\include{chapter5}
\cleardoublepage
\include{conclusions}
\cleardoublepage


\cleardoublepage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliography}
\bibliographystyle{ieeetr}
\bibliography{biblio}

\end{document}

